Q: M4を購入したのですが小さかったので、交換若しくは返品をしたいと思っています。

交換するとしたらL4になると思うのですが、M4とL4でどれくらい変わるのかが知りたいです。

具体的にはM4だとカップからバストトップが出てしまうので、L4の方がどれくらいカップが大きくなるのか・カップの大きさは変わらないのか教えていただけると助かります。
A: M4を購入したのですが小さかったので、交換若しくは返品をしたいと思っています。

交換するとしたらL4になると思うのですが、M4とL4でどれくらい変わるのかが知りたいです。

具体的にはM4だとカップからバストトップが出てしまうので、L4の方がどれくらいカップが大きくなるのか・カップの大きさは変わらないのか教えていただけると助かります。

Q: 先日、ブラを注文し昨日届いたので試着をしましたがサイズが合いませんでした。

交換を希望したいのですが、自分に合うサイズがわかりません。アドバイスをいただければと思います。アンダーはどちらも問題ないと思っているのですが、胸の収まりが悪いと言いますか…収まりきらない感じです。
A: 先日、ブラを注文し昨日届いたので試着をしましたがサイズが合いませんでした。

交換を希望したいのですが、自分に合うサイズがわかりません。アドバイスをいただければと思います。アンダーはどちらも問題ないと思っているのですが、胸の収まりが悪いと言いますか…収まりきらない感じです。

Q: m2（後ろホック最大、ストラップデフォルト）で着用し、
アンダー中央が浮いてしまい窮屈な場合、サイズを上げた方がよいでしょうか？
A: m2（後ろホック最大、ストラップデフォルト）で着用し、
アンダー中央が浮いてしまい窮屈な場合、サイズを上げた方がよいでしょうか？

Q: ノンワイヤーはどうしてもお肉が流れていきそうなイメージがあるのですが大丈夫ですか？
A: ノンワイヤーはどうしてもお肉が流れていきそうなイメージがあるのですが大丈夫ですか？

Q: ノンワイヤーブラL3を購入させていただいたのですが、横に寝た時に乳首が出てきてしまって困っています。
これはサイズが大きすぎるのでしょうか？
A: ノンワイヤーブラL3を購入させていただいたのですが、横に寝た時に乳首が出てきてしまって困っています。
これはサイズが大きすぎるのでしょうか？

Q: 苦しいブラが苦手で、この度色々探した中でyeniさんのブラにたどり着いた経緯があります。
そこでサイズについて質問なのですが、普段他者ブランドでE70のブラを着用しているのですが、アンダーが少し窮屈な感じがしております。
実際にメジャーでアンダーを測ったところ74cmだったのですが、その場合M3、L3どちらがオススメでしょうか。
A: 苦しいブラが苦手で、この度色々探した中でyeniさんのブラにたどり着いた経緯があります。
そこでサイズについて質問なのですが、普段他者ブランドでE70のブラを着用しているのですが、アンダーが少し窮屈な感じがしております。
実際にメジャーでアンダーを測ったところ74cmだったのですが、その場合M3、L3どちらがオススメでしょうか。

Q: かれこれ3年くらいブラトップしかつけておらずそろそろブラに戻りたいです

どうやら中間サイズらしく小さいときついし大きいとパカパカしてしまいます。使用感を比べてみたいので、サイズ違いを2つ買い一つ選んで一つ返品とか可能ですか？
A: かれこれ3年くらいブラトップしかつけておらずそろそろブラに戻りたいです

どうやら中間サイズらしく小さいときついし大きいとパカパカしてしまいます。使用感を比べてみたいので、サイズ違いを2つ買い一つ選んで一つ返品とか可能ですか？

Q: ブラジャーのサイズについて悩んでいます。

今は主にワコール・パラファージュのG70を使っていますが、購入したころより太ってしまって、アンダーもトップも増えて、きつくなりました。カップに胸もおさまりきりません。

上記のサイズは最新の自己計測です。

ノンワイヤーブラはどのサイズを選ぶと良いですか？
A: ブラジャーのサイズについて悩んでいます。

今は主にワコール・パラファージュのG70を使っていますが、購入したころより太ってしまって、アンダーもトップも増えて、きつくなりました。カップに胸もおさまりきりません。

上記のサイズは最新の自己計測です。

ノンワイヤーブラはどのサイズを選ぶと良いですか？

Q: 左右でカップ差があり、左が右よりも1カップ分大きいです。

普段のブラジャーは左に合わせて購入し、右にはパッドを入れて調整しています。

今回はS1を購入致しましたが、1番外側のホックで留めて肩紐を最大限伸ばしても左の胸が少し潰れています。
A: 左右でカップ差があり、左が右よりも1カップ分大きいです。

普段のブラジャーは左に合わせて購入し、右にはパッドを入れて調整しています。

今回はS1を購入致しましたが、1番外側のホックで留めて肩紐を最大限伸ばしても左の胸が少し潰れています。

Q: かわいいなと思ってご連絡しました♡

今、妊娠中で、元々Ｆ65サイズなのですが、妊娠に伴い、胸が張りサイズアップしてると思います♡

どのサイズを選ぼうか迷っています。
A: かわいいなと思ってご連絡しました♡

今、妊娠中で、元々Ｆ65サイズなのですが、妊娠に伴い、胸が張りサイズアップしてると思います♡

どのサイズを選ぼうか迷っています。

Q: こちらのS4を注文したのですが、
少し小さいと感じた場合、どのサイズを選べば良いでしょうか？？
A: こちらのS4を注文したのですが、
少し小さいと感じた場合、どのサイズを選べば良いでしょうか？？

Q: 離れ胸なのが気になります
A: 離れ胸なのが気になります

Q: ワコールサイズオーダーで
カップがHとIの中間
アンダーが90なのですが
こちらを購入したいと思ってるのですが合うサイズはありますか？
A: ワコールサイズオーダーで
カップがHとIの中間
アンダーが90なのですが
こちらを購入したいと思ってるのですが合うサイズはありますか？

Q: ブラトップでアンダーが巻き込む感じが苦手です。
ブラは最近していませんが、アンダーの締付けが苦手です。
A: ブラトップでアンダーが巻き込む感じが苦手です。
ブラは最近していませんが、アンダーの締付けが苦手です。

Q: フレアショーツはMにしてユルユルな感じだったのですが、レースショーツのサイズ感はどうでしょうか？
ヒップサイズ83くらいなのですが、Sがペストでしょうか？
A: フレアショーツはMにしてユルユルな感じだったのですが、レースショーツのサイズ感はどうでしょうか？
ヒップサイズ83くらいなのですが、Sがペストでしょうか？

Q: バスト　C 70〜75だと
サイズはどれを選べばよいでしょうか？
A: バスト　C 70〜75だと
サイズはどれを選べばよいでしょうか？

Q: ヒップ98で通常Lサイズ使用です
同じくLで大丈夫でしょうか
A: ヒップ98で通常Lサイズ使用です
同じくLで大丈夫でしょうか

Q: サイズですが普段からノンワイヤーを着用していますが
以前にサイズを計ってもらった時に、Eカップ寄りのDカップと言われました。
LL3が売り切れなので、LL2で考えています。アンダーは80くらいあります。
A: サイズですが普段からノンワイヤーを着用していますが
以前にサイズを計ってもらった時に、Eカップ寄りのDカップと言われました。
LL3が売り切れなので、LL2で考えています。アンダーは80くらいあります。

Q: こんにちは！サイズのことで教えて頂きたくDMしました。
妊娠8ヶ月で、マタニティ期間も使える下着としてこちらを見つけたので購入検討しています。
ノンワイヤーブラ、ビキニショーツを検討しています。
トップ89
アンダー73
ヒップ95なのですが、どのサイズが良いでしょうか
A: こんにちは！サイズのことで教えて頂きたくDMしました。
妊娠8ヶ月で、マタニティ期間も使える下着としてこちらを見つけたので購入検討しています。
ノンワイヤーブラ、ビキニショーツを検討しています。
トップ89
アンダー73
ヒップ95なのですが、どのサイズが良いでしょうか

Q: 乳がんにより左胸がシリコン入りの為、検索しこちらの素敵なノンワイヤーのブラを見つけました。

右胸は自前で左右のサイズ差はありませんが自前の胸はしっかりホールドされる作りでしょうか。
A: 乳がんにより左胸がシリコン入りの為、検索しこちらの素敵なノンワイヤーのブラを見つけました。

右胸は自前で左右のサイズ差はありませんが自前の胸はしっかりホールドされる作りでしょうか。

Q: S4サイズを一番外側のホックで着用すると、カップが胸に少し食い込む感じがあります。他はぴったりです。

これはM4にしたら解決すると思いますか？アンダーがゆるそうで心配しています。
A: S4サイズを一番外側のホックで着用すると、カップが胸に少し食い込む感じがあります。他はぴったりです。

これはM4にしたら解決すると思いますか？アンダーがゆるそうで心配しています。

Q: サイズ表と自分のサイズを照らし合わせるとM3なのですが、M3を試したところカップの外側が少し大きくて浮いてしまいました。

M2かS3どちらにしたらいいでしょうか？
A: サイズ表と自分のサイズを照らし合わせるとM3なのですが、M3を試したところカップの外側が少し大きくて浮いてしまいました。

M2かS3どちらにしたらいいでしょうか？

Q: S3を購入させて頂きました。

ただ、実際着用してみたらしっかりとバストを保持してくれる分思ったよりかカップからバストがはみ出る感覚があったので、2個目にS4を購入させて頂きました。

S4の方がバストが綺麗に収まる感覚はあるのですが、気持ちまだきついような感じがして。

その場合もう1サイズ上がるように購入するにはどのサイズがいいのか教えて頂けたらとおもっています。

アンダーがあまりガバガバしすぎずに、カップだけもう少し余裕があればなぁと思っているのですが、、、。
A: S3を購入させて頂きました。

ただ、実際着用してみたらしっかりとバストを保持してくれる分思ったよりかカップからバストがはみ出る感覚があったので、2個目にS4を購入させて頂きました。

S4の方がバストが綺麗に収まる感覚はあるのですが、気持ちまだきついような感じがして。

その場合もう1サイズ上がるように購入するにはどのサイズがいいのか教えて頂けたらとおもっています。

アンダーがあまりガバガバしすぎずに、カップだけもう少し余裕があればなぁと思っているのですが、、、。

Q: 購入を検討しているんですが、I75でもサイズが合う商品はありますか？
A: 購入を検討しているんですが、I75でもサイズが合う商品はありますか？

Q: 普段はE65を着用していて、サイズガイドを見るとS3が当てはまるのですが、レビューの方を見ると同じサイズでもＭ3や4を着用されているのでどのサイズがよいのか悩んでいます。
A: 普段はE65を着用していて、サイズガイドを見るとS3が当てはまるのですが、レビューの方を見ると同じサイズでもＭ3や4を着用されているのでどのサイズがよいのか悩んでいます。

Q: 妊娠前は普段【E75】サイズを着用しておりました。

妊娠して【トップ：100cmアンダー：87.5cm(素肌・実寸)】にボリュームアップしたのですが、ノンワイヤーブラのおすすめのサイズを教えていただけましたら幸いです。

どうぞよろしくお願いいたします。
A: 妊娠前は普段【E75】サイズを着用しておりました。

妊娠して【トップ：100cmアンダー：87.5cm(素肌・実寸)】にボリュームアップしたのですが、ノンワイヤーブラのおすすめのサイズを教えていただけましたら幸いです。

どうぞよろしくお願いいたします。

Q: 採寸ではAカップですが、身長165cm骨格ナチュラル平胴のため、ワイヤー幅を合わせるためにD70にパッドを入れて使うことが多いです。

ワイヤー幅がかなり広いものならC70，アンダーベルトがレースなど伸びやすい素材でできているものはE65を選ぶこともあります。

どのサイズを購入するのが良いでしょうか？
A: 採寸ではAカップですが、身長165cm骨格ナチュラル平胴のため、ワイヤー幅を合わせるためにD70にパッドを入れて使うことが多いです。

ワイヤー幅がかなり広いものならC70，アンダーベルトがレースなど伸びやすい素材でできているものはE65を選ぶこともあります。

どのサイズを購入するのが良いでしょうか？

Q: 私はアンダーが70、
トップは自分で測ると80センチです。

それだとAカップになると思うのですが、前にお店で測ってもらった時はDカップと言われました。

見た目的にAではないと思ってはいたのですが…Dと言われるとそんなにないかもという気がしてしまいます。

yeniさんのサイズでM1かM2どちらか悩んでいます。購入前にアドバイスいただきたいです。
A: 私はアンダーが70、
トップは自分で測ると80センチです。

それだとAカップになると思うのですが、前にお店で測ってもらった時はDカップと言われました。

見た目的にAではないと思ってはいたのですが…Dと言われるとそんなにないかもという気がしてしまいます。

yeniさんのサイズでM1かM2どちらか悩んでいます。購入前にアドバイスいただきたいです。

Q: E75なのですがどのサイズ買えばいいでしょうか？
少しきついぐらいが好みです
A: E75なのですがどのサイズ買えばいいでしょうか？
少しきついぐらいが好みです

Q: オンラインサイトや投稿を拝見し、形が可愛いなと思い検討真っ最中です
お聞きしたいことがあり、ブラはノンワイヤーということは谷間は出来にくい感じでしょうか？？
モデルさんみるとできている人もおり、やはり胸が大きめじゃないと作れないんでしょうか、、、、
A: オンラインサイトや投稿を拝見し、形が可愛いなと思い検討真っ最中です
お聞きしたいことがあり、ブラはノンワイヤーということは谷間は出来にくい感じでしょうか？？
モデルさんみるとできている人もおり、やはり胸が大きめじゃないと作れないんでしょうか、、、、

Q: ワイヤーブラは痛くてやめました。
左右差が少しあります。
A: ワイヤーブラは痛くてやめました。
左右差が少しあります。

Q: ブラを買いたいのですが、サイズがM4かL4で迷っています
A: ブラを買いたいのですが、サイズがM4かL4で迷っています

Q: ノンワイヤーでもある程度はホールド感のあるブラが欲しいです
A: ノンワイヤーでもある程度はホールド感のあるブラが欲しいです

Q: Mでも大きいときがあるので、Sがいいか迷っています
A: Mでも大きいときがあるので、Sがいいか迷っています

Q: L4を頼んで少し大きいと思ったのでL3で交換の対応をして頂きました

サイズ感的には苦しくもないししっかりしているのですが、あまり寄らずに不格好に見えます。

大きいのが嫌なので谷間を作りたい！盛りたい！という訳では無いのですが、モデルさん達のように綺麗な谷間になるにはサイズを下げた方がいいですか？
それとも着方がダメなのでしょうか
A: L4を頼んで少し大きいと思ったのでL3で交換の対応をして頂きました

サイズ感的には苦しくもないししっかりしているのですが、あまり寄らずに不格好に見えます。

大きいのが嫌なので谷間を作りたい！盛りたい！という訳では無いのですが、モデルさん達のように綺麗な谷間になるにはサイズを下げた方がいいですか？
それとも着方がダメなのでしょうか

Q: M4サイズとL4サイズでは、
カップ横幅がかなり変わりますか？
A: M4サイズとL4サイズでは、
カップ横幅がかなり変わりますか？

Q: 先日M4を注文してカップが小さく感じました。
アンダーはジャストサイズなのですが、交換するとしたら何サイズが良いでしょうか？
A: 先日M4を注文してカップが小さく感じました。
アンダーはジャストサイズなのですが、交換するとしたら何サイズが良いでしょうか？

Q: 購入したブラがカップが小さい気がしたのでご相談の連絡をしました。
A: 購入したブラがカップが小さい気がしたのでご相談の連絡をしました。

Q: 先日ノンワイヤーブラジャーを購入させて頂いたのですが、片方はぴったりくらいでもう片方は胸が少し潰れてしまうかなという感じなのですがサイズ的に大丈夫でしょうか？
普段はE65を着用していて、今回はS3を購入させて頂きました。
A: 先日ノンワイヤーブラジャーを購入させて頂いたのですが、片方はぴったりくらいでもう片方は胸が少し潰れてしまうかなという感じなのですがサイズ的に大丈夫でしょうか？
普段はE65を着用していて、今回はS3を購入させて頂きました。

Q: サイズ表と自分のサイズを照らし合わせるとM3なのですが、M3を試したところカップの外側が少し大きくて浮いてしまいました。

M2かS3どちらにしたらいいでしょうか？
A: サイズ表と自分のサイズを照らし合わせるとM3なのですが、M3を試したところカップの外側が少し大きくて浮いてしまいました。

M2かS3どちらにしたらいいでしょうか？

Q: LL3を購入したのですが、前のカップ部分にギャザーがよった布がたまってしまい、ごろっとします。

鳩胸で重みで垂れているからかもしれません。サイズ変更で対応できるのかわからず、アンダー80cmまでのL3ならどうかなと。。

脇の始まり？あたりもたるみが出てしまっているので。。
A: LL3を購入したのですが、前のカップ部分にギャザーがよった布がたまってしまい、ごろっとします。

鳩胸で重みで垂れているからかもしれません。サイズ変更で対応できるのかわからず、アンダー80cmまでのL3ならどうかなと。。

脇の始まり？あたりもたるみが出てしまっているので。。